連登仔唔係好鍾意做清泉架咩？點解今次復仇者

覺唔覺_ _ _ _ 根本唔好笑
覺唔覺_ _ _ _ 完全吹大咗

今次復仇者點解冇人開post:
覺唔覺無限之戰完全吹大咗
根本唔好睇

樓主跟本為屌而屌

幾時有屌，講返個矛盾位啫

有唔少，seaarch下就見